有冇人中耳炎

有冇醫生推薦下
我已經睇左幾千蚊 成個月都唔好

雅蘭中心唔記得幾樓個耳鼻喉科幾好

六七年前感覺兩個禮拜冇睇詔醫生然後中左中耳炎 , 去新城市度睇耳鼻喉 , 一個禮拜倒好左

中學試過 跟住醫生開感冒藥俾我算 加止痛藥